(可能係)連登第一個綜合活動嘅平台

大家好，見過我都知之前我哋喺到係咁搞活動，目的係想測試一吓我哋寫出嚟嘅網頁FINTEREST

平時見唔少巴絲打呻冇乜啱玩活動，或者想組隊做唔同嘢，所以用咗之前社創比賽贏嘅錢設計咗一個平台比巴絲打自組活動同搵d貼地嘅活動。
利申：非搵食

簡單咁我地介紹下我哋個網
重點都想有個平台俾各位巴絲打自己搞活動，好似之前搞過咁多次嘅日文班、手作班、畫畫班等。
其實都係自己搞，連登招，或者係參加過我地活動入面嘅人搵出黎教，即係好似一個技能交換嘅平台咁。
所以如果巴絲打有咩技能好想分享比大家，可以聯絡我哋。我哋可以幫你搵場搞，當然最好係自己book 到場啦自己搞啦。
或者大家可以就咁開個睇戲團、派9/6傳單等，都可以喺上面開!

我哋亦會搵唔同機構合作請佢哋擺覺得啱青少年玩嘅活動上去，因為其實做過research發現坊間有好多好抵好正嘅活動，但唔係好多人知道。當然我哋自己都會周圍搵d 活動擺上去比大家。

大家入到去可以用TG 或者 EMAIL註冊
最好用電腦註冊，IPHONE嘅話用翻safari，唔好用連登內置個browser

我哋都係得2-3個人無經驗嘅人RUN緊個網，所以有時更新可能會慢D，歡迎試用再俾意見！

冇約炮 不了

入咗個脫毒小組

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

申請咗 有冇多D絲打活動

幫你放左啦

目前已有0人報名

個個活動都冇人報